答應我 由今日開始要留藍絲奶共紀錄

到時海外清算一個不留！

推

所有藍絲富商，二世祖
全部都要留底。
因為我深信未來香港人會有情報組織向五眼舉報潛在共諜。

海外清算，舉報藍絲

天滅中共
可能要等多一段時間。
但舉報藍絲呢個行動，一定即時見效

開個file cap定張圖 對話。
未來一定有用。

齊留底齊舉報

所有奶共藝人 一個不留

大家覺唔覺啲藍絲如果移民去英國。。。

見到自己識嘅人係save hk 就記得幫下佢手

無錯手首先要Cap哂身邊既人
奶共，藍絲，公墓員
之後再Cap埋 奶共名人

要全家都舉報

奶得唔好或違法

再推
大家一定要記著 民族仇人